阿里巴巴升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢升升升升升升升升升升升升升升升升升升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇下佢聽日係咪跌 你班仆街係咁屌我

Go go 高

殘體麵？

即係會橫盤？

On9仔

Fake account

屌你老母臭化閪死撚開啦
最憎人消費麵仔
你仲要抄埋名

明日收市預測

9988
即係(9+9)*(8+8)=288

升穿288, 坐穩準備升空

屌呀，以為係麵麵
今次預測唔計

我係支那股分靈體

假貨ON9

Fake ac好撚好玩？

屌你老母扮麵神

屌你老母好撚好玩

屌你老母

笑撚咗2個post又升又跌咁，一陣玩撚到停埋牌退埋市

好好玩咩 dllm

燈到班支那仔仆街

要幾冇自信既人先要抄人地個名黎扮人

Ban

玩LOL嘅社會廢物係咁

點解唔用麪

做咩扮人

連麵麵都有a貨

不嬲有 如果唔係個名唔洗倒轉

支那真係除左假貨係真之外，咩野都係假

麵仔好野

屌你 假面會食死人

Fake

想扮麵仔

支那仔入侵連登

病到傻撚咗

阿里旗下淘寶天貓 明年起列澳門作「國內包郵地區」 香港冇份

單機啦on9仔

Block

向下升升

現實（9-9)*(8-8)=0

On9 仔扮我偶像

支那仔

跌咁撚多 就算係回少少都正常啦 洗撚佢燈咩

有幾撚ON9先會扮人地

只有騙子是真的

阿里巴巴都係咁樣撈起支那貨
why not

咪撚扮人仲要扮麵咪媽

買阿里巴巴但係反對抄襲
咁多香港人有支那思維

9988睇嚟要爆升，牛B死了

Blocked

支那狗最愛山寨。做乜撚嘢扮麵麵

屌你老母 抄麵神
生野啦

親，這是阿里巴巴業務一部分唷😅

你玩曬啦

老母麵會員編號81150 一㩒就知A貨
利申無特別stalk老母麵 不過唔開心會睇佢啲po笑下

冒牌貨

兩面燈即停玩撚完

希望係咁

A貨

Fake new

殘體面block

亲，淘宝业务以残体字为主唷😘

支那仔一啲原創性都冇，淨係識抄媽咪麵

阿里巴巴有很多香港投資者的喔

你玩晒啦

好難觸摸

想扮麵神 下世啦
垃圾post 拉

麵麵真係帶俾大家好多歡樂。
希望佢快啲好返，唔洗成日去醫院。

屌你老母扮麵麵

又升又跌
即係代表停牌

我剩係覺得佢啲po鳩得好有魔力
啲標點符號表情語氣on9得黎又好撚好笑

無啦無啦 麵神又燈 輸身家啦